[0.000]
<no-speech>
[6.445]
hello
[7.085]
<no-speech>
[10.845]
yini lena <hes> kade ngilinde ucingo la ulokhu ukhuluma indaba yendlovu ingane ingane
[16.005]
<no-speech>
[22.940]
<no-speech>
[29.875]
<no-speech>
[30.235]
<no-speech>
[31.395]
ehhe
[32.035]
<no-speech>
[36.605]
<no-speech>
[36.955]
<no-speech>
[37.795]
<no-speech>
[38.405]
<no-speech>
[39.945]
ehhe
[40.565]
<no-speech>
[44.085]
hayi bo uZama ogulayo uyagula ulele phansi elesibili lelilanga <int>
[48.035]
<no-speech>
[53.635]
(())
[54.185]
<no-speech>
[58.905]
nami bengithi ngimusa namhlanje wathi hayi ma (()) uyoya kusasa
[64.275]
<no-speech>
[68.085]
mmhm
[68.945]
<no-speech>
[73.975]
hayi <sta>
[76.785]
<no-speech>
[79.805]
<no-speech>
[80.175]
<no-speech>
[81.065]
uyashisa uyabanda awusazi hayi <no-speech> yabo nje namhlanje ngivele ngaphuza iphilisi elilalisayo ebusuku angizange ngimuzwe noma ehla evuka ekhishwa isisu (()) <int> ngalala ngafa
[94.295]
<no-speech>
[100.465]
mmhm
[101.345]
<no-speech>
[110.895]
<no-speech>
[111.435]
<no-speech>
[113.275]
hayi <int>
[114.525]
<no-speech>
[124.565]
<no-speech>
[125.375]
<no-speech>
[126.965]
hayi <no-speech> angizange ngithe ngithi ekuseni <no-speech> wathi hayi ay
[132.315]
<no-speech>
[134.155]
mmhm <int>
[134.985]
<no-speech>
[140.225]
<int> ehhe
[142.745]
<no-speech>
[144.775]
hayi ngike ngambuza phela wathi wathi <no-speech> angazi wathi wathi usebenzelana noten ten yini ngoba uten ten ulovile akasebenzi angazi kunjani
[154.935]
<no-speech>
[160.645]
<no-speech>
[162.005]
<no-speech>
[166.715]
<sta> mmhm
[168.085]
<no-speech>
[172.555]
mmhm
[173.195]
<no-speech>
[175.355]
<int> mmhm
[176.855]
<no-speech>
[182.145]
uba-
[182.725]
<no-speech>
[187.105]
umbuze ukuthini
[188.155]
<no-speech>
[192.735]
ehhe kufanele umbuze phela (())
[195.445]
<no-speech>
[196.265]
usetholile manje ngoba ngenziwa ukukhuluma kwakhe ukuthi uyabona ukuthi hayi le ndonda iya <no-speech> iyayigxabhelela nje
[202.215]
<no-speech>
[210.725]
<int> hayi inxele hayi yazi angazi indaba yalo inxele angithi ngoLwesihlanu nganinalo
[216.635]
<no-speech>
[217.985]
ngangilihambisile angithi phela alinamali alimoto phela manje mabeyokhipha imali noNonhlanhla <no-speech> imina ekufanele ngilithathe inxele
[224.335]
<no-speech>
[225.185]
inqele lithi lizoba nebirthday ezokwenzelwa ecity hall what what
[230.115]
<no-speech>
[230.995]
mase ngilibuza lithi hayi seyishintshiwe <no-speech> ehhe ngoba manjena ovuma angazi noJomo lo abazoyenza <no-speech> bafuna ukulaunch i-
[242.555]
iSugar Ray foundation <no-speech> kufanele ukube ne- negolf <no-speech> ko- ko- kuyolokhuzwa (()) <no-speech> kuyokwenziwa izimali laphayana ngegalofu kudlalwe igalofu <no-speech> manje igalofu linetournament laphana <no-speech> akangangitshela ke ukuthi iyoba nini <no-speech> manje sengizwa kuthiwa ngo ngohalf past seven ngifonelwa uyena lo udade wethu uthi manje ucela ngihambise inxele e- e- e- eBallito liyopractice ngoba ilona okufanele li- ngithi mina liyopractice ini igalofu awu awazi yini ngithi mina aybo
[279.355]
<no-speech>
[280.155]
angazi phela langitshela nje ukuthi le oyenza lento ukuthi nini angazi
[283.955]
<no-speech>
[286.045]
hayi ngithi mina hayi ngeke <int> <no-speech> ngathi angiyi funa omunye <no-speech> <int> ehhe <int>
[291.955]
<no-speech>
[295.045]
<int> angazi ukuthi yena usengenaphi manje cha phela angithi igalofu phela uma uraiser amafunds abamaningi egalofini
[303.345]
<no-speech>
[304.285]
uma ukwazi uku- uma ukwazi uko- tho- ukwe- thola i- indawo yokuthi kudlalwe igalofu imali eningi kabi oyenzayo
[310.905]
<no-speech>
[313.135]
bona baya baya (())
[314.815]
<no-speech>
[316.375]
mmhm
[317.025]
<no-speech>
[322.095]
uhuh hayi ngithe phela akafuni omunye umuntu ozomhambisa <no-speech> <int> angazi (()) <no-speech>
[328.695]
<sta> ngithi hayi ngigulelwa unkosikazi la okokuqala nje angimazi usengenaphi yena ngoba phela ovuma aba-arrange lezizinto <no-speech> kwamanje ngizwa ukuthi i- ngizwa ukuthi ikusasa lento angazi mina angazi ukuthi inini <no-speech>
[340.255]
<int> nokuthi isekhona ecity hall noma isishintshiwe yini nawe wayengakutshelanga ukuthi unebirthday <sta> enalento
[347.145]
<no-speech>
[349.925]
mina ngenziwa ukuxoxa abafana ngithi <no-speech> ngezwa ukuxoxa legenge yaseGoli silapha bathi hayi sozama ukwehla <no-speech> ewu- into enkulu phela leyo <no-speech> hawu ngase ngiyabuza
[361.285]
yini le <hes> enkulu le ozobe uyenza engingayazi hayi
[365.505]
<no-speech>
[366.345]
kuzobe kuyibirthday yami manje ovuma benomunye umfana angazi uJomo bani ba- ba- bathe bafuna ukuyihlanganisa ne- <no-speech> ne- nelaunch yefoundation yami <no-speech> hawu
[377.915]
<no-speech>
[380.395]
kumanje angazi ngizofona nje ngizwe ntamba ukuthi kwenzekani wendoda ngoba <no-speech> khona ongifonelile waseMaritzburg oyisihlobo sakhe ebuza ngathi hayi nami angazi <no-speech>
[390.365]
<no-speech>
[391.705]
(())
[392.705]
<no-speech>
[394.805]
<sta> manje uyayigodla kanti futhi eyi yabo nje manje yabona indaba yemoto ivele yayiqedela kanti <no-speech> nefederation iqi- iqine kakhulu ngapha
[405.145]
<no-speech>
[410.105]
<no-speech>
[410.465]
<no-speech>
[413.705]
<no-speech>
[414.065]
<no-speech>
[415.355]
hayi lutho lutho <no-speech> yazi ukuthi <no-speech> buka silapha angithi wathenga lemoto ngoba phela besithola- yena ubethola fifteen thousand e- kugovernment <no-speech> kulento yaseMbumbulu <int>
[426.775]
ngithole mina manje ese- ngithi ilezi izinyanga mhlambe bekungoMay esengithela ukuthi kade holimali selokhu kwaqalwa ukwakhiwa istadium ubenikezwa five thousand ngenyanga
[437.735]
sebeyivalile <no-speech> hawu <no-speech> a- akaze ayixoxe useyixoxa ngoba usediniwe sebeyinqamulile
[444.095]
<no-speech>
[447.115]
<no-speech>
[447.525]
<no-speech>
[450.725]
five thousand plus fifteen thousand
[453.295]
<no-speech>
[454.905]
twenty thousand
[455.835]
<no-speech>
[460.035]
liyiyona vele
[461.315]
<no-speech>
[468.315]
hayi ingani manje phela inkinga phela usibali wakho hayi
[472.395]
<no-speech>
[473.695]
ehhe hayi njengoba ngisho nje ukuthi ifedaration ime ngenhla
[476.615]
<no-speech>
[480.255]
hayi <no-speech> buka lo mfana omdala nje manje (()) <no-speech> sedliwelindlu <no-speech> usabuye nezingane zakhe wazohlala laphaya
[488.605]
<no-speech>
[489.425]
<int> kade angimuzwa ekhala nje ethi izingane ziyamosha zi- kuthengwa lokhu kuyaphela
[495.155]
<no-speech>
[496.045]
kuyaxaka angangaza ukuthi kanti uyise ke <no-speech> ngoba uyasebenza phela uwuthisha
[499.885]
<no-speech>
[505.085]
<no-speech>
[505.895]
<no-speech>
[512.985]
mmhm
[513.815]
<no-speech>
[519.545]
hayi
[520.005]
<no-speech>
[521.585]
kodwa ke ngempela yena <no-speech> kwakhona lokho nje akho- anga- ngamtshela mina imoto ingakadliwa <int>
[527.995]
<no-speech>
[528.945]
ngathi abantu sebeyithengile manjena sebeyikhokhoile imali ku- <int> bameli <no-speech> yendlu
[533.835]
<no-speech>
[534.825]
two hundreds and something thousand <no-speech> <int> angisazi noma wathi utwo hundreds and fifty yini manje umasipala wathi ukweleta ugesi lendlu ikweleta ugesi utwenty two thousand
[545.095]
<no-speech>
[546.045]
ngithi mina khokhwa lotwenty two thousand
[548.485]
<no-speech>
[549.355]
ulwe ke nomasipala usukhokhile ukuze hayi wathi hayi uzoya komeya uzoya kobani waya waya akazange bamsize
[559.035]
<no-speech>
[560.245]
manje akse- angeke ngisakusho manje ukuthi ngathini kuwena yabo sekoba sengathi ngifaka usawoti esilondeleni
[566.135]
<no-speech>
[568.225]
ngoba phela labantu <no-speech> abamsizanga ngimtshelile
[572.075]
<no-speech>
[576.285]
<no-speech>
[576.645]
<no-speech>
[580.905]
mmhm
[581.575]
<no-speech>
[585.065]
<no-speech>
[585.415]
<no-speech>
[589.085]
<no-speech>
[589.515]
<no-speech>
[592.795]
ehhe
[593.485]
<no-speech>
[600.320]
